[爆衣］有無人覺得龍膽好正

好淫

想hisasi畫佢
好似上次全彩咁

真係好正

唔覺

g

排名低下被cut電子版彩圖比另一套

55 斬了

要等佢出全彩電子版單行本有排

唔係腰斬都要十幾年先出舊既如龍珠等

圖都無張點討論

仲已為講h漫界既觸手代表

屌過

有咩好睇漫畫

魂環

xxxholic

喜歡本大爺的竟然就你一個

HXEROS